可行計劃就放左係到 我已經無眼睇

唉 你地繼續推啲分化post喇 我無眼睇
可行計劃就放左係到 你地鍾意點就點
其他覺得可行既就繼續推
我推左13頁 已經盡左力
你地唔生性 我都幫唔到你地

小弟有一計 大家點睇